# Tests unitaires en JS / Jasmine / QUnit

Exemples associés au cours sur les tests unitaires Javascript, en vanilla puis avec Jasmine et QUnit.
Cours sur https://giloop-projects.gitlab.io/cours-giloop/02.web/js/tests-unitaires/